痴線調景嶺站塞到而家

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

有冇人仲喺度

利申：喺度

Hi ching

係油塘
冇車去黃埔
我想返工呀

我呢個廢中都係到
不過勿相認

巴打好靚仔

搭93A出去咪得囉

安已不

屌係咪通左啦

唔係話停左咩
廿分鐘前行到去話停埋

但係閘可以照入

有冇人啊

我發現佢哋好少搞我地呢啲廢中
應該可以做你哋嘅保護罩

你知我邊個咩

入TKO 仲有乜路?
隧道? 山路?

唔知勿相認
互相照應咁解啦

聽到今日服務中止

屌你等我塞多次

今朝一直話可出閘唔比入閘
架車喺月台一直冇郁

即係而家又可以入閘開車?

部車唔知有冇郁到

喺客務中心

你想講乜

豬話

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

唔使塞
冇車啦

Kt Line kt to tkl stops.

塞住晒係到可唔可以叫下人參加日後既大罷工

咩站冇車？

調景嶺
就嚟關站添

正

站長得未啊

關咗站 人人等接駁巴士

手足做得好

有心既全部人都係手足 無廢唔廢之分

多謝 各手足

推呢個

屌搞掂未啊

仆街！仲去返工呀？

油塘有冇事

等幾耐啊

仲有一大班港豬喺站外曬住等，痴線

仲搭黨鐵

似係曲

係囉咁仆街嘅
個個都返工搞到塞實晒

哇 咁癲 今日8點幾己經塞左

條龍剛好一個圈

職員CF神助攻

求下大家一人一罐咖啡啦 好唔好

推

應該要關了
咁多位睇住啦

8點到而家都未過到海

點解可以咁耐

比個總統我做

On9行去將軍澳搭694啦
已過海

屌你老母整張紙整咁柒耐

btw調景嶺係成個將軍澳線春袋

千奇唔好塞呀

調景嶺/將軍澳仲有咩車出到觀塘??

唔知啊

入調景嶺站瞓陣先啦

今朝9點出門走黎走去
最後10點左右鳩排架796c，到而家都仲未上到車

將軍澳真係垃圾到暈，冇左狗鐵就困死

巴士站咁撚多人
依家將軍澳隧道都塞

今早個巴士站多